催淚煙，用麻包袋，舊衣服縮水，蓋上面

催淚煙，用麻包袋，舊衣服縮水，蓋上面